[扮工巴絲] 瞓三個鐘又返工之星期二

噚晚焗蛋糕焗到3:30先瞓

係咪送比我架
喵

好撚犯賤
喵

焗俾小朋友

佢地一定好開心

講，咩事

焗左六七轉

犯賤既事, 我地通常好有興趣

呀女學校x'mas party 呀~
漏夜整俾佢今日帶返學㗎喵

但口感爭啲, 曲奇口感嘅蛋糕

肥丸子除晒褲咁, 想引死人咩~

明明見你噚日晌啲post 係反對?

真有心機，其他家長有無整

硬到咁

先生早，校長早，各位早

我FF唔到

好似每個學生都要負責一樣, 大約個幾兩星期前會有張form 俾你填整啲咩

幻想食緊曲奇口感既三文治早餐......... 嗯.....嗯嗯............

errr...
又唔是好硬嘅...脆脆哋咁囉~
但大嗰幾件我留起咗做早餐, 細佬今朝食話好味, 我見中間都係蛋糕咁, 唔是面皮咁脆的~ 細蛋糕可能份量少好多, 成個脆

頂你哋

蛋撻同芝士餅曲奇底好食

可能創新左，殺出新血路

流心cake 都係焗唔熟咋嘛

係呢隻口感

好想食

我女人有時跟網上食譜整，都會中伏
d 材料份量有好多時係錯

有次整出來甜到作嘔

我仲要個廚磅壞咗, 份量9估...

曲奇口感喎

我都好耐無整甜品，聽日放早去買材料返去整
有料多就整埋23號聯歡會嗰份先

其實我又想問, 焗野表面唔係一定會乾, 點可以唔硬唔脆 ?
應該唔關份量事 ?

我諗住有時間嘅話, 星期四晚再整, 星期五帶返公司請同事食

係我落粉後攪太耐起晒筋累事

琴日收工前終於整哂1-31座嘅樹
攰到仆街

今日放下午去洗牙

好耐無上黎扮工
而家要做返哂上個禮拜啲野
有排做

請同事就免喇

無上嚟扮工都仲咁多嘢做
因為出咗去切樹?

點解

啲女人成日對住我講其他人是非,
我都怕比人講

琴晚飲一shot酒9點半瞓到天光精神爽利

返工都係遲到

咁飲法唔係頭痛多架咩 ?

整嘢食都講

巴打咩事呢?

利害利害, 我整一棵都攰到仆街

唔會宿醉咩

女人喎, 咩都可以講架喇, 你整得好佢又可以眼紅, 你整得唔好又比佢彈到飛起, 啲八婆正仆街黎

琴日上午係到清月頭個啲卡,好彩得好少
食完飯就落左去砌埋淨返個幾座
上個禮拜本身可以整哂啲樹
點知又要搞加管理費啲野
不停摺野入信同打電話
而家先開始做緊啲擺左好耐未做嘅野

咪就係
見到人地瞓晏教笠住個頭都要講架
癲癲地
今日仲要同佢地飲茶做節

繼續做野1點後收工再上黎

蒸 / 濕d

好奇怪

係呀.. 所以真係唔敢亂咁講野

呢排真係愈黎愈遲出門口

話說我前晚5點毛啦啦好精神咁札醒左
琴晚5點又比蚊咬醒左.. 又係好精神

一個半個係咁，定係成堆？

回光反照

成日頭都唔gel 刷咗牙就仆出門口

剃光佢

不嬲都係沖個涼就出門口

個個都係咁架... 不過對象都係一個人.. 而嗰個人平時做野真係好低能
但係未至於乜都要針對佢嚟講囉

琴日食team lunch食雞煲
今日喉嚨痛添

日日都係5點

咁我呢度又少呢種情況嘅~
整體上其實成個office 氣氛都幾融洽幾舒服

chinese bun ??

我係不停有新嘢+一直清舊嘢....舊嘢清到咁上下又變成堆新嘢..然後有急嘢, 新嘢又變舊嘢...loop*2046

依家好多無腦正宗港女
是非自然多
個個都結晒婚我諗已經好好多了
如果係未婚..怨氣應該仲大

份量似乎ok, 反而係牛油多咗

好無聊

加油

蒸 / 濕d[/quote]
我驚太濕....好怕濕立立嘅口感...所以我唔食Mrs. Field

我今日都超級遲

但你又可以 hea 做 ?

有無聽到怪聲

係架.. 又話同佢同team覺得好丟臉 etc

其實我表面上係扮工, 實際上都手唔停做緊嘢

痴x線, 同佢呢種人同team 就唔慌唔丟臉啦

雞煲都會喉嚨痛 ? 已經唔算係煎炸野...

btw 而家係咪要少啲食雞好 ?

好眼訓

正宗八婆
託賴.. 佢地都對我唔錯
plan行程同佢講過佢都會比啲意見我
買書我搵佢一齊買, 夾返運費佢又制

打邊爐都會熱氣(好似係)

btw, 好想食雞煲

無呀, 仲特登行勻全屋一轉都無事發生
又唔覺有奇怪眼光望住我
不過最近兩日喺公司去洗手間
行去第二個洗手盆度, 第四個洗手盆會出水

梁朝偉係咪一套新戲, 有啲興趣~

平時無食辣野
屋企又唔食家禽

做咩黎 ?

咁你驚唔驚

只睇卡通

無啦啦比人摔
做野啦

我領教過個件係個離婚婦人.... 好恐怖的

即是點? 只食野味定食齋?

摔角定摔交?

姦爸爹

唔驚 死都唔驚, 鬼有咩好驚

(咪撚黎搞我 )

快啲叫師傅喇

係咪叫師傅整返個水龍頭

講起怪聲
日日樓上6點就步操
屋企人忍唔住今朝上左去問候佢一獲

水喉果隻呀~~~

你死勒, 聽朝五點半就.......

對我黎講, 依啲女人恐怖過鬼

淨食魚，豬，牛同菜

今晚報埋management先

摔髮~~

︰你樓上無人住架WOR....

佢上司又縱容佢, 我9秒9裸辭

屋企人話係老女人同盲佬一個（好似係）

今晚要OT呀頂

喵

真心無興趣再睇愛情片或者啲打殺片

我地個supervisor喺個有問題女人返工第一日已經想炒佢(唔係講是非嗰個)
但係sm話睇多排先
睇睇下依家佢都就黎5年.. 有獎金拎了
而其他人只係多是非, 都係正常人
不過之前積積埋埋好多私怨

我有個舊同事...完全唔信 (本來)
又成日爆響口話唔見搵佢..etc
終於, 有一日佢自己都撞嘢...從此封口

然後發現樓上無人住

我老母都係
同朋友講完唔柒信之後嗰晚比鬼札
第二日狗衝去黃大仙

detail

5 分鐘 ?

屌.. 啱啱男朋友話佢都4點幾5點都毛啦啦札醒左
無原因
我地最近睇緊本「天黑莫回頭」
唔知關唔關事

卡通愛情片, 打殺片呢 ?? kekekeke

愛情動作片， 三上悠亞

咁靚嘅女仔都要拍 AV

5個鐘呀
我唔想去d 濕鳩xmas party做helper
喵

你就黎可以練到瞬間轉易返工

愈來愈覺得xmas party係勞民傷財

諗起係 youtube 睇過有啲公司 party 玩埋晒啲咸濕遊戲
張啲氣球放係女仔個 pat pat 道, 要個男仔鬥快鬥多頂爆佢

晌呢個post 嘅 #638

我 copy 過嚟:

舊公司最終回之廁所鬼腳

是咁的, 晌呢間公司做咗幾年, 同啲同事都幾 friend 吓..咁其中一位幾傾得埋嘅男同事, 佢係唔信鬼神之說的~

話說我每次講俾佢聽呢啲公司靈異事件(走入牆, 白衫閃過, 水機旁的白衫男, 圍爐...等等)嘅時候, 佢只會話我眼花, 心理作用…等等…
即使係全公司大部份人都見到白衫閃過嗰次, 佢依然唔信, 仍然口硬心硬~

都明嘅, 明見過又未經歷過, 又真係難信啲嘅~但呢位毫不相信嘅同事, 唔單止唔信咁簡單, 佢仲成日口響響咁話又唔見佢會見到

終於, 有一晚得返呢位不信男同另一位男同事晌公司 OT~~咁OT中途, 佢一個人過咗工場果邊洗手間小解, 另一位男同事就仍然晌 office 自己位度做嘢, 無行開過~

男廁格局係: 一入門口左邊係洗手盆, 盆上有塊鏡, 對住門嘅係兩個眼鏡格局廁格(有門), 門嘅右邊已經係牆, 成個男廁唔係好大, 基本上一眼望晒, 有人出入亦無可能唔知~~

咁呢位不信同事就入咗其中一格, 放水後就出返嚟洗手啦, 正當佢洗緊手時, 佢眼尾瞄到左邊廁半掩嘅門後有對腳晌度…..但廁所根本就得佢一個!!! 佢好肯定無人入過嚟!!!

佢拿拿臨入返 office…但之後即走定OT多陣先走就我就唔記得了….

從此之後, 我哋講親有關靈異事件嘅事佢都唔會出聲 (之前一定會好不屑咁話又唔俾佢見), 亦完全唔再提關於鬼嘅事…

佢以上呢個經歷, 係我求咗佢好耐, 佢先肯講我聽…..佢仲話果晚見完之後病咗成個月~~~

老子什麼都不怕，只怕窮

正呀

有呢啲卡通㗎咩

好耐無睇

啲女同事肯

打算去睇刺客信條

佢係你同事 ? 佢真係病左成個月 ?

講起聖誕party
有個同事年年負責影相
佢話前排執相filing見到中獎來來去去緊有幾個有份

這些機會永遠不是我的

行運呢家野，都無我份

係舊同事~
咁當然唔是大病要入院嗰啲啦...係好日唔病, 撞完鬼就病咗一個月 (發燒呀, 感冒呀之類)
同埋間舊公司好猛, 好多人見過 (包括哀家), 而呢位同事每次都話我哋眼花, 又唔見佢都見到咁話....
所以我相信佢唔是講大話

你肯肯定果啲係行運 ?

無份呢家嘢, 預埋me

+1 謝謝

今日又要入DATA，我就黎變眼殘....

點解你會睇

點解女人唔睇得
不過信咗耶穌就唔睇了

姊妹你好~~

原來是弟兄

我第一句都咁問
跟住啲老鬼就話其實年年準備個個box既人都唔同
仲要公司係隔幾年就swap人一次
除非你識哂公司成千人
否則你好難收賣到人

請人幫你入

早晨呀喂

之前有間公司幾好, 基本上人人都會有獎
我就抽到豐澤500蚊, 去買左對幾千蚊既喇叭, 點知發覺就算唔計果500 蚊獎卷都貴過人
仲衰過抽唔到獎

12 點幾喇喂~~

早呀

唔早咩

個老廢坑搭地鐵咳，跟手「卡」一聲就吐痰落地

你3-4點先訓，9點已經坐左係公司

有一年我中左最細個獎
但啲同事仲好落力食緊野
見我拎住份禮物問邊個送

就收工

公司有冇權係返工時間用gps check 員工行蹤？

嘩X

好眼瞓, 熊貓咁##fatc

##fatc ##fatc

上路減肥前要食好啲fatc ##fatc

幾好胃口喎~

食緊老麥雞翼餐 ....

唔知陣間洗牙訓唔訓得著呢
好撚攰

視乎工作需要

我係問有冇權 或者咁做算唔算侵犯私隱
有時工作需要但唔代表有權咁做
我唔想出手比人用gps監視住呀
喵

我未停過 我想食lunch呀
喵

個口擘咁大都訓到？

你地要行街？點解要CHECK行蹤
唔知你做邊行，SOR

係要行街呀
喵

你公司有人蛇王被捉到？唔係點會咁KAI
我唔識，不過如果公司話擔心同事安全，
你吹呀

牛腩撈粗嚟...佢分開上之嘛~
唔好當咗我係嗌兩份先得㗎

仲要唔吞得口水

大陸總公司既指示
喵

一般來講無權

特別協議ok

前提係簽約入職有訂明
無就唔可以突然加

一係就重新訂明，到時有權選擇唔做

好驚睇牙醫

痾定屎先落去
費時緊張急屎

23號人在神州啦 不過仲可以上連登 大陆中移动都無問題
高登

即係話劈炮唔撈？
我同事都話如果要裝gps就走人
喵

升上10.2 要玩過

北上尋歡

急有乜好驚...瀨就話啫

唔算係辭職既，應該有通知金

有冇巴絲有五日/五日半嘅工介紹

愛情動作真人

牙你老母~

講笑嗟~ 有咩咁驚, 最多咪噴晒啲牙血出黎~ 暴晒牙根咁嗟~ 唔洗驚格~~

我終於可以食lunch喇
今晚仲要直踩到1030pm
喵

教授

準備落去

用唔用得嚟買📱

北上呼吸清新空氣~~ 呼~~~~~~

加入我公司啦

真人卡通都有睇過

買咩都得, 不過個時要買喇叭

又邊間大陸公司

聞到陣消毒味就周身唔自在

大家睇左醫生，比病假紙會唔會向公司claim返錢比你?

吱！~~~~~~~~~~

真病 － 喺醫療卡個app到upload張收據claim
射波就用醫療卡睇免費醫生

旅行團

你地有冇睇過BL片
喵

仲要你錦田八鄉

應該睇公司有無呢個benefit?

已經聽到
有啲後悔book左洗牙
但啲牙好多茶漬
近少少講野都睇到
洗左都唔夠一年

蘇太乜公司

驚唔驚公司分到

有，但唔啱口味
我仲意百合

咩係BL? 是咪男同人?

唔好成日響我朵

好想去揼骨
喵

用嚟買蘋果套現

唔啱口味

蟲蟲ok???

唔係成日睇嘅
兩三個月射一次波到
上次自己claim錢係星期日睇醫生
星期一照返工

gogogo

boys' love
簡單d直接d即係gay
meow

香
有無你個食譜link呀？

要約朋友一齊去
一個人唔識路
好想完完全全咁放鬆下
喵

笑到噴水成個post 都有聲

如果楊思琪上鼎爺個節目做嘉賓會點？？

我都有睇

東東個蒸焗爐好唔好用

暫時ok
用得唔耐落唔到定論
但只係要焗爐功能嘅話唔使買佢

一向包左唔駛俾，show staff badge 就得

我反而想買個蒸爐，焗爐已有

如果唔係成日用同埋同時整多過一碟，好似無咩必要買
而家好啲牌子嘅蒸爐都仲係好貴

好耐無揼...好很忙

好過爆我

唔鍾意睇gay, 會想嘔

東東, 我用呢個呀 (要*2)

有邊d係好d既牌子？

好忙, 唔好話睇, post 都唔得閒追

東東用咩牌?

我用W

蒸爐好多人吹奏 Miele
等佢大減價先好買 (1200>8000)

sor

嗯…
試下啲唔使分蛋嘅食譜

蒸焗？

如果我要買又有位擺我會睇西門子 蒸爐嘅話

洗完
個19醫生望兩望話洗完半年咋喎
我話係⋯⋯
之後比返洗牙師洗
又係上次個條女洗
今次佢手勢好左

好彩今年前洗
1月1後加價 500洗一次

我想請教下.. 洗牙佢會唔會洗埋牙嘅面架?
我飲茶飲得多, 門牙有啲漬
佢會唔會洗埋架

頭先不停有客嚟搵我跟嘢...
有段時間都返唔到埋位..

而家老闆問我點解做咗成日啲嘢仲未做晒

明明之前叫check 多次先data entry, 而家就: 就咁入data咋喎

yes, 舊少少嗰隻model..都幾好用

好呀

我無位, 只可以諗蒸焗...有位我都會俾洗碗碟機

我就係飲茶飲到門牙有漬
一講野一笑勁礙眼
而家乾淨哂

喺OFFICE有茶包, 搞到我成日都拎黎飲

今日請左一個鐘假睇醫生
準備走人

追隔離 post 追左成大半日.... 好眼訓.....